大佬 公務員唔好下下拖埋其他人落水啦

成日話公務員宣完誓 下一班就到私人市場
唔好成日拎其他人黎比較啦

私人市場果班流動性又高
再唔係移民又得

點同公務員要保就業呀

總之公務員就要死攬份工，咩藉口都諗得出

私人市場果班流動性又高?

有啲行頭窄, 間間大嘅都要你宣誓, 你走得去邊

移民

真係有公務員講宣誓會到私人市場？
條友要送去青山
都on9

做外資

公務員前線好黃

下一步應該到公屋戶、綜援戶
然後就居屋戶

私人企業點強制宣誓
你話國企我就信
為左個鐵飯碗乞食乜撚都講得出

搵人開個post 話啲私人工叫公務員做擋箭牌

誓就你叫佢唔宣
人工係咪你出

job done

上網屌公務員要簽名
現實社交聚會 啲女沖住要 再串其他人窮唔穩定

先唔好講私人市場，拖埋HA班醫護落水都夠on9
HA員工唔係公墓員，係冇任何公務員福利

公務員宣唔宣係佢地選擇
但唔好拖其他人落水

on9 ,都唔係政府出糧，除非你話立例姐

真陰公，幫連登仔整下牌簿都好似殺佢地全家咁

公務員食相真係好核突

只聽過公務員後到政府津貼行業

如果真係都幾on9
香港仲痴線過大陸
大陸仔喺上面做美團外賣仔唔通又要宣誓咩

認真
唔信公務員簽完可以唔使掩埋良心做仆街野
老細叫到唔通不了？
到時唔驚違反誓詞？
一個獨裁體系就係咁形成
得罪講句
留低既冇一個係無辜

我做外判可能都要

有個變態佬爬咗入去一間屋
見到一屋都係女人
就大叫：｢我要姦撚哂你哋！！！｣

之後阿家姐就跳出嚟講：
「你射完一炮就軟哂啦，姦得撚哂？
嗱，我老母俾你屌咗先，唔夠俾埋細妹過你插」

變態佬：｢好啊！｣

家姐轉身就同老母細妹講：｢嗱阿媽你拖延一下時間先，我先帶細妹走再班救兵返嚟......｣

不過，結果大家都估到啦？
對住變態佬，只有合力反抗依座山可以爬。

上年打生打死你同我講含淚宣誓效忠港共？

其他部門都算，我夠膽講做得冇紀律部隊班賤種全部都係仆街

ngo 公營機構 學校 紅企都已經一大堆
但連登仔繼續覺得冇影響

傻啦，中資同香港商界咁奴才遲早自動獻身要庋員工宣誓

佢地一開始話唔簽最多唔升職
點知而家唔簽就會炒
跟住就開始拉埋其他人落水
唔知話佢地天真定無恥好

前列線仲係好黃就得

私人市場點宣誓 好好奇佢地會配合政權 但唔會做人地隻狗囉 唔係點同股東同總公司交代阿 花旗宣誓效忠中國？太古？三菱？？

公墓猿下話

冇嘢嘅
各大公會都紅底
全港私人企業員工宣誓就冇乜可能嘅
但所有持牌嘅專業人士就難講

咦，我早排send 啲宣誓新聞俾個公務員fd，佢又真係話下一步到私人公司

係黃豬先同佢地做fd

好快搞醫管局果d

私人市場? 公墓完全家都要宣誓都未論到啦

關公務員乜撚野事？又一個五毛分化公務員

拉block

下一步一定係政府支持出糧果班
教師 醫生 NGO社工

係，呢幾個月聽過好多公務員偉論
仲藍過藍絲

HA 靠政府出糧，一樣要跪
時間問題

射精都要宣誓

岩呀 無可能既事

為咗攬住份工咩都講得出
幾佩服佢地諗到咁多理由

So true

政權迫到你估唔跪？
突然諗起之前中資強迫員工簽唔知反送中定反佔中
好多巴打跪住簽

立條法咪得

唔係公務員拖埋其他人落水 係政府拖唔拖埋其他人落水
依個政府有咩做唔出 你可以100%擔保未來唔會搞私人市場?

特別係上年大好環境連工會都唔入個班
索性同人講「係呀我奶共，吹咩」咪算囉

遲啲一出世就要宣誓

而家公務員要宣誓
下次可能會係輪到老師
從來拖人落水嘅只有政權

半年前都冇諗過連 CA 都要宣誓
點知宜家連合約都吹風要

無改錯名
on撚鳩

唔好諗d 大企業企得咁硬

都預示到逐步逐步要人去宣誓
關公務狗咩事

下一步係公營 ngo
再下一步係d要大型機構要員工宣 例如銀行
唔好講咩外國人點算 點同股東香港人交代啦
根本佢要既係莫衰有罪

冇邊個部門係無辜
連飛行服務隊民航處都有份

公務員成日覺得私人市場跟住佢地走，究竟有邊間公司跟垃圾政府一樣放pay leave畀員工扮工？
垃圾公務員繼續做偽黃 宣誓完收錢 出賣良心 出賣手足 出賣香港 垃圾走狗
今生不嫁宣誓公務員

唔驚外資走佬？
咁同全港攞得身份證就宣有乜分別
完美獨裁主義

紀律部隊前線好多深黃

你係咪未出嚟打過私人工。
你唔係以為出面打公仔好穩定。
行頭窄仲衰，佢哋一旦話決定返大陸或歐美政府
政策一變，立即冇得撈，亦都見過公司合併，你立即比人炒

要有專業資格個班要搞有幾難

好多專業資格都係鬼佬
唔驚人才流失？冇人才外資點做？

係你啲理由太戇鳩，你認認真真咁，哎吓人幫手，咁就好好多。

講埋啲私人市場都有影響真係人唔笑，狗都吠。

唔宣你養佢頭家咩
含淚宣誓同移民個班中產本質咪一樣。
bno平權你估班中產爭取翻黎咩，咪又係班無bno既後生犧牲換翻黎。

大公司係搵錢為先

唔垃圾都唔做公務員啦 十個公務員十個廢

補埋條link啦

定係14年大家仲係港豬未識睇新聞

港共係驚就唔會搞國安法啦
今時今日你仲覺得佢會諗有咩後果
國安法搞完咪又係咁
根本就係搏班外資唔走要奶共搵錢

so?咁係咪會辭職唔宣誓

唔同喎
外國人本身有外國國籍
好多都m唔可以宣誓效忠第二個國家
我係佢就唔會搏叛國罪

你都on撚99 佢地有份話事呀

私人市場人工追到正苦我未宣

其實係人都睇到班連登公務員條底線不停降低。

幫政府打工已經係走狗

所以支持張建宗唔宣誓嘅咪quit囉

鬼佬既專業資格係外國牌
依加講考香港牌
最尾咪又係香港人自己受

其實係邊個講呢樣嘢？
如果純粹連登開個post鳩up就激到你咁嬲會唔會太誇張
分分鐘連講嗰條友都唔係公墓員

收皮啦
香港人爭取咗兩年攬炒你同我講政權唔驚
屌你啊

《愛．回家》藝員擺中指變五一手勢
豹哥周嘉洛陳浚霆嫌疑大 導演孭鑊被辭職

洗鬼宣誓咩，私人市場行得前過政府，一早bypass宣誓果個step

N展其實冇得揀

CCTVB一早就如黨企般存在啦，都唔同級數

成班廢柴公墓員唔宣誓無咗份工去掃街都無人要

唔好以偏概全
冇話冇用冇影響
只係講緊依加個事實

唔洗迫 大把老闆高層自願含
都未計中共滲透 要表忠既時候就會出黎
唔明點解你咁樂觀

新人要宣果陣個個都剩係笑鳩佢地!

之後點知原來所有公墓員都要

再吹
Freelance 要宣誓
讀書要宣誓
出世要宣誓

你咁驚咪唔好做，拖其他人落水有用？

自願含就唔係強制啦
親共企業做得出一啲都唔奇

我就唔撚信外資公司會要我宣誓

可以遲d拎身分證 / 綜緩都要宣誓呢

攬炒唔係口號
冇犧牲點有玉石俱焚效果
唔通好似啲黃底褲公務員含住嗌攬炒咩

都唔見有人咁講係咪pr公司老作咋

公墓員d食相真係好核突，一開始又話驚冇左外國passport，到真係要簽就話日後私營機構都要，不斷合理化自己等簽完都冇咁於心有愧，總之就一定要做政府工

好老實講，專業人士就一定唔會有呢啲垃圾宣誓，老師就難講d，其他好多都有唔同發牌機構，互相認證嘅，根本可以shift 私營就更加唔洗講，選擇真係太多，好夠流動性，唔似你班人非政府工不可

唔好下下睇到大公司就一定要跪先得架，根本up得出都冇做過，除左中資一早已經有篤灰文化，其他MNC/私營真係啋你都有味簽咪簽囉，又要做雞又要攞貞節牌坊，係咁怨婦mode真係太肉酸

班友淨係識叫因航班人唔好撈，到殺埋身就話要養家含淚宣誓，虛偽到極

你覺得港共做唔出？
我睇唔出有幾難搞
全民打疫苗，唔打就犯法，但打疫苗前宣誓
咁你打唔打？宣唔宣？

老闆/高層迫員工囉 咩唔係迫
唔通又話出得糧就唔係迫
係公務員自願宣誓咩

支持

外資撤離咪成功囉
冇國際企業嘅香港仲有利可圖咩

建制撥緊火要教師宣又睇唔到
Google 下教師宣誓都大把新聞講
係連登就無人講
淨係日日有人開post分化公墓園
自己諗啦
一陣又話人屈pr

咪唔撚做囉

點解公務員好似被逼宣誓好似無得辭職咁，咪又因為呢份工無論工作量定人工都好過私人市場好撚好撚多，佢地唔捨得。
私人市場一係人工閪一係工作量超高
你再要我宣誓我咪唔做囉

咁唔係全部丫嘛
你唔想宣仲可以轉外資/黃公司
立法就強制全部公司喎

又黎批鬥post

跨國公司咪又係奶共
其實宣左誓有咩影響？

無恥 私人市場要宣誓？

公營機構啦到
仲有班NGO 走唔甩

因為對佢哋嚟講冇得做公墓員=世界末日，所以咪成日拉埋其他野嚟講，上面都有人拉埋打疫苗啦

你睇吓恒指先講啦

好多都係一廂情願

一步一步啫 你當然可以話現時仲有險可守架
但大家都知道 呢段僅有既日子唔會好耐
由dq陳浩天到dq劉小麗再到關鍵一席
唔好再對港共存有幻想

慢慢就會申請車牌 身份證 護照 任何政府野 都要
根本避唔到

撤資講撚左成年，咁撒未？
香港人死關間外資咩事？
外資走唔走係睇有冇錢賺，唔係睇個國家是否極權
如果國家變極權就會冇晒外資，咁中國唔會有入資啦
總部可能走，分部支部咪請個人睇住，其他全部本地人合約員工，依家其實好多都係咁

拎宣誓同政治立場比，完全係兩回事

篤尿好黃

你覺得個班係自己友？
唔計上年有入過工會個班，其他你叫佢罷工都唔肯啦，個個黎生咁款
講句我係中國人對佢地有問題咩？

其實真係一字咁淺
大部分公墓員都係高過私人市好多
你睇下班黑驚無學歷無eq都有3皮一個月
呢堆垃圾出到私人市場咪得13000
咁你唔想宣誓咪搵少幾萬攞少啲子女海外教育津貼
出私人市場囉
又要準時收5點，又要年年加人高，又要唔駛賣屎忽，有無可能呀
望下你地班阿頭啦，個個月出幾十萬糧唔駛付出呀？玩到要日日數現金呀，付出少少嘢都咋型

*講句我係中國人會感到羞恥咩

有人咁講咩
我真係冇見過

咪就係 最抵死係宣誓都要ff 全香港人陪佢地一齊誓

唔係講少
拖埋政府外判落水都搞到好多人

又黎啦

諗下中銀你咪明

但依家係千幾個變態佬圍住你3個呢
班變態佬話: 留底比我地姦呢就比飯妳食, 再幫我地生更多變態佬出黎

冇外資 你班公墓完有撚糧出

我唔會有幻想呀
我意思只係d 公墓員夾硬搵籍口含
姐係依家就要含淚宣誓因為遲早全世界要宣？

岩啊 上年罷工果時都有200萬黃絲響應，d公務員出黎示威唔係額頭刻住公務員三隻字鬼知咩，講真，我從來都唔當班公務員係黃絲，有用先叫佢地手足，平時我都係叫開佢地政府走狗， 真係手足既都係得監房坐緊果幾個

1. 香港本身展極唔多元化， 根本冇可能個個私人市場揾食
2. 醫護，教師唔係公務員，你睇下？
3. 香港係行極端資本主義，大財團必奶，你想私咩人市場？再者就算唔主動奶都大把方法，你睇下馬雲。

一係你就消滅香港財團，一係你就幫所有人移民，一係就批鬥不如一齊反對。

批你老豆咩
又唔見你話連登仔批鬥周柏豪

骨氣問題
香港冇工做考慮下出去闖？

做啦7頭，共務員

而家未俾人告or坐監都唔好意思話自己黃啦。

成日講罷工罷工，私人工果班係咪又罷得好成功先

你地鐘意批鬥 ，關我撚事咩 又無睇周柏豪個post

入得黨做唔通黃咩

無恥

公僕好黃

死攬份人工

中銀係私人企業？國營架wo

跟本全部藍絲

公務員
做得政府狗，就唔好話自己手足

全世界犯法=無人犯法
公務猿最想全世界陪佢地犯法

同意

Ok

d尿好黃

依家係個妹唔敢反對
仲主動mak開對腳
公務猿怕死主動簽名

要你宣好簡單，加頁紙喺你份合約度要你簽咪得囉

入黨

做茶餐廳唔通又要宣誓咩,所以入得政府耐都會智力衰退

弱智到⋯
全世界犯法=無人犯法
共產黨會咁弱智？

無錯
入黨都咁無恥

好多人心態係，宣誓當食生菜。

全世界犯法=無人犯法
呢個道理要講幾多次？

最緊要批鬥爽完記住話係五毛同pr做既

大公司逼員工簽字宣誓好難咩

打工仔黎講係
但私人市場既老細唔係咁諗

佢地上法庭一定會亂認罪

手足，你自己而家係監房上連登？你又做過啲咩

名句前線喺黃。不如你話d狗仔前線喺黃。

私人工宣誓都講得出個個係弱智定點

其實簽聲明真係無咩問題
問題係會唔會影響到你政治表態

相信大部份公務員簽完連表態都唔敢
ig po句香港人加油都唔敢
簽既目的只係為自保
根本簽完係埋沒自己既良心，做唔返自己想做既野

班公墓猿都成日講到自己去到私人市場好有競爭力好多人搶住要
如果唔係得扮工一個技能既點解仲要屈就服務暴政
都唔爭在不如講多句我愛共產黨啦

總之無坐過監 都唔好話自己黃

邊個話一定要一次屌一個啫,三個一齊插再揀個射咪得.

逼人宣誓分分鐘俾歐美制裁，睇佢揀邊個市場

躝返去宣誓啦共狗

做冷氣軍師lor 最鍾意同人鬥黃叫人辭職同點人去送頭，再開下d批鬥post ，比人屌就話係pr同5毛做既搞分化

話唔定已經宣咗

佢哋福利係好過公務員

舉例論證就話睇唔到冇留意
好撚似啲廢老冇腦藍

你養我？

你知唔知咩叫宣誓

之後就唔係食生菜咁簡單
好多人未睇清楚形勢

當然做左十年以上個班實簽

連登你係唔明咩叫唇亡齒寒既條件
總之未燒到自己就仲笑得出聲

你係咪睇曬全部連登post先 ，話你地鍾意批鬥姐傻撚 又要我去周柏豪post講，你係咪智障到無野做？

無人話要養你
不過你宣左誓就唔好再話自己支持民主支持乜乜乜囉
因為接受宣誓個刻開始你已經係效忠共產黨，誓言係唔能夠隨便違背

今生不嫁 紅資員工

咁你無宣誓嘅 又做咗啲咩咁巴閉 喺高地話公務員
就係無宣誓？ 好黃喎你

有人話而家係咪批鬥公墓猿
係。我係擺明批鬥佢地

唔鍾意比人講既咪學下尋晚帶埋隻柴狗出去撚狗個位前女警犬囉

而家仲係政府既公墓猿又做過啲咩咁巴閉，可唔可以講黎聽下

我舉得呢個例子因為覺得有九成黃絲都知咩事
一係你就係自命清高嘅少數
一係就駁唔撚到發爛咋
心照啦巴打

尊重啦，個位女手足有骨氣過唔少連登公墓狗

前列腺

咁咪係囉 大家都無做嘢 你憑咩喺高地屌公務員 公務員唔黃 黃唔黃睇佢職業嘅咩？ 你做咩職業咁黃呀？講嚟聽吓
你而家敢出嚟行咩？ 敢出嚟嗌咩？ 你無宣誓喎 你應該唔驚㗎 你咁勇
公務員宣完誓咩都唔敢做呀嘛 你無宣 你應該好大膽啦喎 講嚟聽下而家又做過啲咩

其實宣誓又有乜好怕喎

香港警察誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言，本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，721選擇性執法？
以不畏懼、721轉身走？
不徇私、狗宿藏毒撤控？
不對他人懷惡意、踩頭？撞路人？
不敵視他人 天使？曱甴？侮辱市民？
及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。唯一做到嘅係呢句

我就唔會咁戇鳩係連登自爆自己野喇

出面大大個木耳做人辦，人在日本都出晒事
唔使玩挑釁喇

識剪片嘅轉晒啲靚畫面落去一定好精彩

咁你有無撚？ 你無撚你講咩啫 人哋有資格講 你跟咩人口水尾？

大家心照啦 咁你憑咩話公務員就無做嘢 大家做完無人知 好西利喎 大家好落力喎 講經咩

扮晒做好多嘢咁 係人都識啦

上年公務員無遊行 無聯署咩 你又做咗幾多呀

其實真係咁唔捨得隻鐵飯碗好簡單架咋
講句我愛共產黨就得，無人會怪你架

依家行唔到原因係會比人拉比人告罰錢
但唔做公墓猿唔會喎
你唔好試圖混淆視聽

點解要唔啫 唔好混淆試聽喎
做乜要逼人唔做？
我講緊宣唔宣誓都一樣 邊到混淆試聽？
你唔叫紅資辭職？ 你公司黃資？ 全港有幾黃資？

佢地一樣唔罷工，但係仍然高尚過公務員

你鍾意點唸咪點唸lor，我話你地鐘意批鬥係事實，就算我去周柏豪個post講咪又一q樣 大家心照啦

我唔怕同你講埋，我公司真係黃資，仲要專搵藍屍錢
老細上年出去遊行食晒TG

私人工嗰班可能都係日日幫大陸客做野做到成隻狗咁，唔明呢啲分化po 出黎做咩，一車車人中撚曬計，加入戰團分化黃公務員，港共就係鐘意見到呢啲最好遲啲批鬥埋老師、社工、醫生護士

點高尚？ 講嚟聽下 ？
我都可以話紅資高尚過你 口講就係 笑死 連登仔

點知佢真係公務員

叻叻喎 開名啦 唔敢講？
請晒全港紅資 公務員ok?

擺明分化Po黎啦就係想香港遲啲所有職業都比人批鬥

宣唔宣誓都一樣咁共產黨叫你宣誓做乜
我公司就冇立場但起碼唔會叫我宣誓效忠共狗
你有冇骨氣有冇腰骨架巴打
上年咁多巴絲手足出左去比人拉比人告比人通緝
你依家舉起3隻手指效忠共狗？

佢地唔會答，只會話你係公務狗/5毛/pr
自己揀

公務員真係好on9
佢地以為個個好似佢地咁為党打工？

利申: 做緊外資，冇受武肺影響，公司連保就業都冇申請

佢應該係最前線黎所以可以大大聲屌曬其他人

根本佢哋理虧 佢哋一係on9兒登仔 俾人帶風向
一係先係真正五毛分化狗
我之前開嗰個公務人員post入面好幾個出名五毛

我呢啲講正常說話嘅人 都會「被公務員」

求開名想做

有咩骨唔骨氣？ 你公司紅資定黃資？ 你唔用大陸嘢？
你骨氣喺邊 宣誓講句嘢 我哋無人咁認真對待 係中共要做樣
你講嚟聽下宣完誓有咩分別？
工照做糧照出

兒登仔 同五毛分化狗好易輸
我開嗰個post都係咁入面啲分化狗俾我哋屌死晒

誓言當食生菜？犯法架喎
公墓猿無理由唔知架

除左杜汶澤（佢地口中嘅kfc狗），有邊個敢認自己100%黃資？

你覺得宣唔宣誓真係有好大關係咩大把香港人無宣誓，咪一樣比人用國安法告，係你呢啲低能仔先喺到分人地係唔係公務員

係啊藍絲比錢你賺咩都唔洗你公司做，你間黃資公司係威既，上年邊個出去遊行無tg食啊不如講黎聽下

除左理虧就貶低人，屈毛，起底之外仲有啲咩？

上年集會咪叫人手足囉，宜家就叫人做走狗講真嗰句，你屋企一擰開水龍頭都係大陸水啦唔通又要批鬥你咩

關咩事？宜家我地想聽你指教下，講下自己有幾大膽啊

呢個係意識形態嘅問題
唔係洗乜搞咩黃色經濟圈
你要留住個鐵乞衣兜唔洗夾硬用臭蟲論合理化嘅
我有飲東江水呀，ok我係藍絲

計我話隻引戰狗分化撚係樓豬就真
係我地開戰後佢就潛水潛到而家

我由2019年工會事件就已經屌緊班口是心非既公墓狗，唔係今日既事

上年周柏豪夠係手足
依家跪低奶共又唔屌得咁話？

唔係又想引我講係邊度掉過乜，係邊度鳩叫過口號個啲呀

有朋友努力不懈咗幾年，最近終於可以加入公務員，就算要宣誓都要完成一生夢想，簡直可歌可泣。希望可以快啲同支那公務員睇齊，一宣完誓就被沒收護照，無得去遊行

就算共產黨只對香港人施50％既壓力要求實行強權管治，都總會有自私求自保既香港人幫共產黨施埋另外個50％力

宜家係咪所有公務員都上電視做訪問？係咪個個手足都同你講佢係中國人/佢反對暴力/唔好搞亂社會先？

戇鳩仔攞粒星出黎同普通打工仔比

你扔雞蛋都唔夠膽啦柒頭我啲女仔朋友仲勇過你啊傻仔

知你黃資公司威啦 ，專賺藍絲錢，人地送錢比你公司賺，咩都唔洗做，老細去遊行仲食左大大舊既tg ，幫其他人嗦曬d tg 佢，你係有資格屌曬其他人既 前幾日d 新聞話手足走去外國都鐘意內鬥認屎認叻，一定唔係你呢d人

連登仔驚條毛
走數當食生菜

要咁認真
應該周街都有連登仔裸跑

鳩噏兩句又真係信

我先唔會交稅養班公墓狗

屌咁你地又攞東江水同宣誓比
你地亂比較都係合理
我地舉例就唔make sense
原來公墓猿思維咁跳脫

你為場運動咁大付出，邊個敢唔信啊

屌原來講咁耐係鳩噏
為左嘈贏人地連登仔老作埋自己間公司係黃資老細又食tg

咁你咁撚窮梗係唔洗交稅

你講咩

唔係好睇得明

首先，我唔係公務員，唔好「公務員化」我，你班人成日都亂咁話人係公務員

第二，講到底全香港人根本無可能擺脫同中共港共嘅關係，東江水就係其中一個例子，根本你成個人仲留喺香港嘅時候，就咪撚批鬥其他人啦傻閪唔通我又批鬥你仲喺香港消費咩

遲啲老師都要教埋國安教育，到時你地又批鬥？你知唔知好多大企業到宜家都仲同港共中共有關係？係咪又要批鬥埋？

根本留喺香港嘅人係無人做到置身事外，咁你就咪撚咁無聊，要靠踩低人黎攞自信啦

一定高過公務員囉

咪就係，幾多外國人係香港做野，叫佢地宣埋誓，咪on鳩

宜家仲住喺香港嘅人，都係港共係棋子，係咪遲下要屌埋香港人唔移民？

咁真係唔使交稅養公墓猿又生活到，仲要唔差喎

呢排連登仔興報國安
使唔使又篤鳩我灰逃稅呀

咁傻鳩你守唔守國安法先 唔洗答我，心照啦

岩岩作完故仔話自己老闆食tg，宜家又叫人公墓猿，睇撚死你都係啲未讀完書嘅小朋友

往往呢啲Po就好多人衝出黎話自己做大外資/黃資，講多兩句就知原來係讀緊書嘅

你估個個都好似你班毒撚咁，下下都開po狙擊人咩

成班人好自豪自己唔係做政府工最後一樣要守國法

有政府唔屌，走去屌打工仔成班傻閪

半年前核彈都唔割
半年後，你死你賤，關我撚事

成班傻仔本末倒置，有政府唔屌，走去屌打工仔，果然都係有內鬥嘅劣質基因

我仲等緊佢講下自己行街嗰陣有幾勇架，不過睇死佢都係走數

你講咩啊 佢有食黃店架

割席嘅好似係班宣誓嘅公墓猿

做得公務員都係狗黎

班殺人政權打工？都係垃圾

你班人真係將中共嘅拿手好戲：批鬥
表現得淋漓盡致，明知中共就係靠批鬥起家，宜家一班自稱自己唔做政府工好撚黃嘅人就跟住一齊批鬥

香港真係有救喇繼續民鬥民啦

下 我以為佢有份劏狗架喎

真啊 我都無眼睇
下年移民係咁先

多謝你示範左分化狗嘅角色，就係將公務員同黑警畫上等號

如果公務員好似班兒登仔講到咁奶共 而家港共就唔洗迫佢地宣誓綁死佢地啦
就係班公務員唔聽話 反政府 而家先有咁既仆街措施丫嘛

大佬人地入政府唔係呢一兩年既事 之前公務員不嬲政治中立 而家個政府仆街 唔敢企出黎屌政府 但就不斷批鬥公務員 拎佢地黎出氣
究竟係咁杯葛同路人有咩得著

唔明點解宣誓同飲東江水可以扯上關係
水係必需品
做唔做公墓猿你自己有得揀
冇錯冇人可以置身事外於中共擺怖
但就算食飯買野我地都要盡量撐自己人
所以先有黃色經濟圈嘅成立
你咁講抺殺左好多人嘅努力

屌你老母咁黑警入面都有白警啦你咁撚好笑

如果美國唔係成個宣誓政府咁制裁
我諗都唔好再信美國

班公務狗眼入面得份糧，邊有人性

你唔好再講喇
一陣又比人話除左食黃店仲識啲乜

咁你要問下佢地喇呢班自稱好黃嘅人宜家變埋加害者，真係叻叻

遲早話自己係黃都要去申請黃色良民證

咁如果打藍店工嘅手足呢？？呢班人有自己嘅難處你都係當睇唔到係咪以後見工嗰陣要問人公司咩立場先可以做？

你咁講都抹殺好多出黎集會嘅人，你自己都變成另一個中共叻仔

你有當過黑警係公僕你咁撚好笑嘅

宣誓效忠=出賣手足
望一望坐緊監 流亡嘅手足
簽得落的話唔好再呃自己係黃
你地係紅 出賣香港人 係垃圾係狗

喂肯答我未姐？做咩當睇我唔到？

你係咪戇鳩？答啲疑似公墓猿敏感問題
一陣你去報狗我咪仆街

下明明係你自己岩岩衝出黎話自己老細有行街又食tg，又話自己公司係黃資 （後尾發現原來係鳩噏）

用大話冚大話，作故仔去嘈贏人嗰個係你喎宜家叫你講下自己有幾黃都唔肯？

自己帶頭批鬥然後問你做過啲咩又唔講

如果你唔係屋企有錢，即係你低人工無本事揾好工啦
移民又揾唔到食，結果都係留係香港。
大把公務員賺多你幾倍，現實世界只會係你俾人笑，俾人睇唔起架乍。

何不食。。。

醫護未必 起碼有得移民
社工同老師呢d完全冇bargaining power

其實應該咁講
如果要宣誓先等於忠於基本法
即係除公務員以外無人忠於基本法

即係幾百萬人都係林鄭既眼中釘

連登仔個個都話自己6尺高又三大神科grad架啦
你又係咪真係信

批鬥術好撚勁，好快拎政府錢位都要比人批鬥，醫護準備比人批鬥啦。批批下批到佢地火啦，直接投敵。 走？ 1. 呢到係我地方，點解要我走 2. 你請全世界走？ 3.你唔做，咪大陸人做曬。 4. 你地講私人市場，而家係請曬班大陸人做中高層，遲早壓死你。 5. 香港人？死lo

on9 , 又blame the victims

exact7ly, 我都想講
on99 連登仔永遠只係blame the victim 香港人真係好廢

批鬥公務員嗰班連登廢物 到底有幾多% 係返過工？

以前就話齊上齊落大家守望相助
而家先過左一年批鬥成盛
真係希望移民既得BNO 非BNO繼續留係到食黃店啦

如果有BNO, 英國開曬門喇喎

公務狗一向當藍絲 當紅軍都不已為過 明明18萬公務員一齊唔番工就可以成功 係要年輕人沖出去送頭 又要俾人姦又要俾人殺

#195條友又話自己公司黃，又話老細食tg，後尾自認係鳩噏根本係未讀完書嘅小朋友

我講真既時候你又唔信
到我話鳩噏你又真係以為我鳩噏

你咁認真上連登做咩姐

比人知自己原來係未讀完書仲要講大話之後就開始話上連登咁認真做咩

Btw係你自己自爆話鳩噏，我無話唔信你，果然係學生

炒哂班人喺大陸搵啲新香港人嚟做就啱
到時去郵局呀運輸處同班新公務員鬥講蝗語
諗起都興奮

遲下借書申請公屋寄信整證件牌照乜春都要比利是

份私人工要我宣誓

我會辭職

鳩噏同講大話你識分未
連登係一個24小時都有人keep住鳩噏既地方，係除左間中有啲真心膠衝出黎之外

公墓猿發假誓就係講大話喇
發過誓要效忠共產黨就無得反悔，做人做狗自己揀囉

水係必需品 但係你都可以揀唔飲架喎
你可以去百佳買個啲乜柒法國巴黎礦泉水架
咁你買未？

我地叫你講咩公司、你做啲咩好勇嘅野，你就話鳩噏，咁咪即係講大話囉你邊間大專啊，讀書讀到你咁柒嘅你宜家唔洗宣誓都係比港共默認你效忠中共架啦，

根本就好多on9 仔中左一毛就分化計。 好多人都無獨立思考能力， 為針對而針對

佢：飲咩水係我自由！呢樣應該係政府要諗唔係我要諗！

佢地點割呀？
邏輯王

你得閒既就去校園台慢慢搵啦
我就唔會咁戇鳩主動話比人知邊度讀書邊度做野
使唔使比埋個IP你？

佢地永遠都唔認留喺香港嘅人都係共同體，根本宣誓係用黎民鬥民，明明全香港人都係「被效忠」中共架啦，一班受害人為左降低自己嘅無力感，就去批鬥另一班受害人

分化就叻d友仔
叫佢抗共就一事無成

之前又話賺港共既錢
幫黃店先係王道
咁你有無選區議員？

你間黃資公司叫咩名姐？講出黎咪可以等公務員辭職，一齊去你公間度做囉

首先要界分清楚警察同公務員職能

人地都冇話做左d咩先屌得

依家好明顯講緊你一宣左誓就要遵守誓言
而客觀事實係遵守誓言
日後執行公務就一定會有價值同道德衝突
基於你宣左誓，如果唔遵從就會有法律後果
咁呢個時候你話你自己幾黃都冇撚用
因為你既行為必定唔會係黃

上面既野你宣誓之前一定會foresee倒
所以係你決定宣誓個一刻開始
你已經知道並且準備好日後一定會做一d違背良心既事

所以唔好轉移視線 / 混亂logic
冇宣誓唔一定係黃
但宣左誓就一定唔會係黃

咁果間藍店有冇叫佢宣誓先
依家個問題係宣誓喎
打工有錢落袋只係一場買賣
宣誓係出賣思想出賣靈魂

你見出面木耳個Po就知，我真係未見過藍屍會批鬥自己人，人地都識不分化不割啦，成班友仔為左解悶就搵人開刀

你個名我依幾日聽左有一次
好正

支持
公務員集體請辭

我想加入

S字頭 港島區 2019年8月5日有參與三罷

利申埋 鳩噏

由頭到尾宣誓都係一個偽名題，中共已經成功令香港人分化香港人，就算你唔宣誓，你都係比港共默認你效忠中共架啦定係你會走出黎叫口號證明自己唔會效忠中共？

唔知係咪我圈子問題
但身邊大部分黃嘅人都唔當呢一張紙係一回事
係得連登仔日屌夜屌
仲緊張過班公務員

有份食tg嗰位老細嘅名呢？你得咁少資料，啲想辭職嘅公務員點搵啊？

你是否on9?
咁你有無選區議員 立法會議員

連登仔：宣誓當食生菜？即係犯國安法！

而家無人唔比你地宣誓效忠共產黨喎
不過效忠得暴政就要預左有人屌架喇

一次唔夠， 聽百鳩幾次
聽原唱， 聽男主角唱， 聽埋魏如萱版本m再聽埋啲cover.

成班友根本係又要做雞又要拎貞節牌坊，一係咪認自己虛偽囉

痴左線，依家外判員工出入NGO做工程都要驗左DNA先比入，遲下就要宣埋誓

宜家無人唔比你地移民喎？
不過留得喺香港都係啲去外國搵唔到錢嘅垃圾，都係做順民嘅港豬

遲下咁樣屌啲唔移民嘅人

英文名E字頭，慢慢搵

利申 都係鳩噏

佢地無諗住走既話 係可以唔當一回事既

你做咩姐
駁都駁得好d啦
拎人地句野黎駁人但d logic錯撚晒

你做咩姐
你叫佢答返我啲問題先啦
問佢咩公司又唔講做過啲咩又唔講
又要批鬥人

你班人遲早會自我膨漲到屌埋啲無能力出聲嘅人

我唔夠你玩，我真係未有移民打算住
我真係一隻港豬黎

慢慢搵

原來你真係前線勇武，不過係上網鳩噏嗰隻

不過要走係隨時都走到

比起私人市場
佢哋更有機會搞鳩啲專業牌

咁得啦，我宜家批鬥你，做咩要做港豬？有外國你唔去？

唔係喎你都未讀完書

大家價值觀唔同姐
你睇得宣誓好輕
我就覺得宣誓唔係咁兒戲嘅野
的確宣唔宣誓都冇辦法改變比中共操控嘅事實
但宣左誓我感覺就係自己跪低而唔係比人迫跪

個老細一直係到打壓、濫捕緊你嘅同路人，甚至遲D你曾經有份出過去行都會捉9你，咁都仲可以幫佢打工，我真係睇唔透係咩道理

up 乜鳩

咁岩嘅，我都可以走到。

喂做咩唔留低一齊抗爭？你放棄手足？上年打生打死為咩？

其實講到尾，你咪又係好睇重一個人係抗爭有幾多contributions
你同我差唔多架咋

呢個批鬥又係可以開一個新chapter

我某程度上認同你，但你咁樣批鬥真係對件事有幫助？自己跪低係好軟弱係好無力，但係咁就比你割，你覺得佢地會因為有得宣誓而好開心？成日都話要留返條命，你估有得走會唔想走咩？

No，係因為你一開頭留言就講contribution，所以我先覺得呢個話題好岩你講

#299 咪講左點解

仲有所謂自我膨脹根本係滑坡謬誤
等於支持同性戀最後會支持亂倫
你發到幾大都得ga la

仲有，依家有冇公務員工會岀黎反對宣誓呀？
冇丫嘛

如果依家有反對過但失敗左
日後都可以講話試過反抗點點點

但依家仲有得岀聲個陣唔岀
之後又話冇能力岀聲就點都講唔過去啦係咪呀
因為由你決定唔岀聲開始
你已經默認左會接受啦

其實已經開左，只係當大多數人都走唔到嘅時候，就會平淡化呢樣野

所以宜家調返轉，大多數唔係公務員嘅人，就會出力屌

我指啲唔係公務員嘅朋友
至於簽完移唔到民都係聽連登仔講
唔比移一早就因為你身份唔比移啦
洗咩等你簽完張紙

你擘大隻屎眼睇清楚，公務員係咪真係無反抗

有反抗都要比你地批鬥，你地究竟想點？

前排有新聞講過有公務員提出如果唔宣誓被炒會提出司法覆核
不過把口係你地到 乜柒有反對過但失敗左日後都可以講話試過反抗點點點丫
醫護罷工係好例子 工就罷左 連登仔就笑鳩醫護被清算
笑鳩佢地係罷又唔罷長啲
點做個結果都係返返去批鬥 不如索性乾脆認左香港人既劣等基因 都係鐘意批鬥啦

人地就諗緊點推翻宣誓，你班撚樣就係到屌人地宣誓

得，我收返個句

但之後如果冇份反抗個d
而又默默宣誓
呢d抵唔抵屌先

如果輸左嘅話，班友肯定會話「仲同政府講法律真係戇鳩」，信唔信

你意思係講緊萬一輸左，都仲做公務員嘅人？

笑鳩醫護？邊個？
呢啲就真係要開名同user id

唔好話連登，就算係其他平台好多香港人都係企醫護一方，屌鳩政府唔封關喎

係得藍屍先會笑鳩啲罷工醫護

點解要跪低先？
得一個原因：高薪厚職鐵飯碗
姐係為錢跪低，啱唔啱先？
我係真心唔撚服因為我覺得佢地冇骨氣冇尊嚴
唔通你又話人瑞比比鳥好委屈？
根本雙重標準

一單還一單
個d有份罷工有份簽名既人係值得尊重既

唔好攞連登仔個名周圍label人
調返轉你呢d連登仔夠淨係試乜撚都label人
我咁講又得唔得呀
我呢個標簽代唔代表倒你呀？

價值觀上我同你係幾相同
痛心既係昔日所講既齊上齊落淪落到而家自己人打自己人
我就無氣啦 見到今日唔係批鬥個樣 聽日就批鬥呢樣
我都係去外國算

人瑞比比鳥 呢啲係內外宣機器，點可以攞黎比？偽人不嬲都係牆頭草

唔係
係有份support司法覆核
最低限度如果有需要簽名都會簽名support個d

如果連簽個名都唔肯而又繼續做個d
真係唔好怪自己點解會俾人屌

你又知？可能比比鳥上年係真心支持後生仔
根本冇人知
大家都係人大家都係為錢大家都係想生活無憂
唔解唔可以用黎比？

呢一類post我都回過好多次，上年講到宜家嘅不分不割始終都做唔到，我都好討厭咁講，但係藍屍柒左都唔會比自己人批鬥，因為人地都知個「勢」好重要

唉，佢地開心就好了

咁佢地唔做成世都夠食。
一般得咩？都係為頭家。

賺得多自然洗得多啦點會一世用唔哂

唔需要搞宣誓，多舊魚。
整返個國安真理部，得罪阿爺就俾人拉

今日9毛猿 聽日公營機構 後日中資

大後日只要係香港營商都要簽

係咪唔做野拎綜緩 一個崩稅都唔比港共先係真正抗爭？

一早話香港公墓猿垃圾嚟

柒婆講嘅唔單止係公務員
係公職人員
個definition 可以勁闊
係有政府 by law 監管嘅行業都要
隨時連小巴的士司機都要
因為要政府批牌

其實大陸嘅外資都有黨支部

收工食返黃店咪得洗咩同人吵

共務員特別多藉口

公務員係點做野， 大家心照啦

公務員就係唔洗做有錢收嘅行業，根本就一直都係咁

一樣勁高人工 係福利少啫

你間專賺藍絲錢既黃資公司，係咪umum腳唔洗做嫁，我咁黃係唔會幫藍絲做野做佢地隻狗嫁

同埋d藍絲客當住你老細面屌d黃絲，你老細敢唔敢反抗嫁， 無骨氣老細開既公司我唔做嫁

唔好正係收個支付寶就鳩up話專賺藍絲錢啊

遲下換身分證都要宣

王冬勝咪大大個辦比你睇

藍絲公務員成日講

咁樓主有咩提議？割哂班公務員？全部公務員同狗一樣咁批鬥？

咁好笑？我做私人仲要細公司，宣乜鳩誓

樓豬已經潛左水好耐

我就好公平既，除左有入過工會個班同埋有嘗試過反抗效忠既，其餘一律食撚屎，全部視作奶共狗

私人工唔宣誓會點？唔俾宿舍你？on9

快d篤灰晒識既公務員朋友上黎公審啦

HA跪硬

試過反抗姐係點唔簽比人炒左同resign果班？

已經好過狗衝去簽只係為左保住鐵飯碗個班
搞工會個班係直頭放棄埋升遷跳point既機會，呢一班先係值得尊敬
就算佢地最後要簽我都唔會有野講，因為人地起碼有嘗試努力過去反抗

遲啲連拎1萬都要宣誓

咪都係一樣為左拎政府糧福利乜都做得出

好多中資公司（甚至大學）都有共產黨支部
所謂共產黨支部你搵到人就成立得
搞掂公務員，就到呢班人action

對於公務員呢個話題，
開得 post就預咗俾啲屙尿好黃嘅公務員批鬥。

所以人地咪叫一齊反
唔要宣誓囉
乜你咁on9

Yes...最正係盧廣仲 沛慈

打錯 係一千次

學大陸整張「上剛證」，返任何工要有「證」，攞「證」全部要宣誓效忠政府丶黨同無任何外國護照！

咁反左未？
好似已經排緊隊準備效忠喇喎

不過佢地效唔效忠其實都唔係好關我事，比人斬passport果個又唔會係我
我都係塘邊鶴鳩噏下

所以人地咪話唔合理
叫大家反政府要宣誓
而家重視所以反對又話人扯埋你落水
當無一回事又話人跪

區議員咪又係公務員
你選黎做乜鳩呀大哥

而家人地叫幫手反

咪遇著啲 關你撚事 既同路人囉

你咪同當初答地鐵唔好阻我反工條友有乜撚分別

仲有
你依一年有無答黨鐵 同 巴士
佢地中資而且跪左
你無用隨意門敢話自己係黃？
笑撚死
我就踩滑板番工既
黃過你

廢閪就廢閪啦

老闆叫你殺人放火你又做？
叫你簽名洗黑錢你又做？
覺得唔對路就拒絕辭職喇

（全）民革（命）
正式啟動

全世界犯法=無人犯法
共匪無可能逼全世界人宣誓
唔洗再幻想拖普通人落水

叫你唔簽就坐監你咪又係簽

專業人士嚟講，私人市場3，4萬係低薪

你唔撚識移？
又要post 香港人移民99條件張list

食環狗打壓連儂市集，打壓黃店
康文署刻意在雙十字前，在「紅樓」外的花叢種植硬身既植物，防止人群集合，係政治打壓
房屋署打壓政治思想，對掛起民國旗既租客作扣分既懲罰
路政署改用新螺絲設計，鎖死街道欄落，係政治打壓

全撚部公務員都係食屎狗，包部非公務員部門
咪幫佢地洗白

依家唔簽就坐監？
老闆用槍指住你個頭逼你犯法？
無事實根據既野你唔好亂講喎

非紀律部隊部門*

真，我就辭左 你呢

唔通消防，水務處果啲又有得罪連登仔？
其實我身邊又冇同事朋友咁憎公務員

一講$ 班公務員就現型

聽過公務員話怕移民去到人地當你難民
被人歧視, 冇錢, 搵唔到工
屌你全部都係黨報D 理由嚟既

以為被捕手足個個都好有錢，唔使養屋企
得公務員先要賺錢養家

咁做乜要公務員辭職 公務員有無叫你辭職？
你就無錢 公務員就可以唔返工都有錢？
紅資又辭唔辭？ 港鐵呢 內銀呢 美心呢？ 個個都幫中共打工

on9 一定 乜撚嘢一定 講又講唔出做啲咩 foresee嚟睇下？
醫生係咪會俾人叫唔准醫黃絲 辭職唔准做
救護唔准救黃絲 辭職唔准做

中二病到你呀

發唔發覺其實來來去去都係嗰幾個人
我個post又係咁 次次一個post就係派幾個人來覆comment 資金咁少嘅

都話咗 唔坐過監 唔好叫自己黃絲
香港得幾千黃絲

係...來來去去都係你地幾個用臭蟲論激將法反駁

放心區議員就黎會比人DQ哂
咁公墓猿係咪一齊唔撈先？

公狗真係ON99

邊夠你班傻鳩係到認屎認叻勁，一講宣誓就個個奉公守法正義撚上身咁，見到都想嘔，又唔唸下自己講大話衝紅燈，國安法就更加唔洗講啦宣個誓就係出賣思想同靈魂，你頭腦可以咁簡單，唔宣誓都同無腦無靈魂無分別啦

水電煤就話無得選擇，你屋企衫褲鞋水果肉菜電器係唔係無made in china先，鬥到咁黃，唔講仲以爲你地爲運動付出左好多

連登仔現型就真

連登仔咁多毒撚垃圾 做衛兵就識

事實係公務員根本唔care連登仔覺得佢哋黃唔黃，一樣馬照跑舞照跳，何況依家藍黃有人贏咩，得紅色贏

關我個頭乜事 我係話點解香港人以為可以置身事外

駁吾刀

咁你想點？
你想出街暴動幫公務猿擋惡法？

成件事有咁複雜咩
公務員拒絕簽宣誓咪搞掂囉
佢地自己唔團結反抗
你想香港人點幫佢地？

區議員邊撚到係公務員
議員只為選民負責
唔需要向任何官員負責

點解要幫佢地 你有無睇個post topic講咩
咩叫拖其他人落水 以為港共唔會搞其他人咁天真

天真嬌？

講真無人眼紅佢地，食得咸魚抵得渴
世上無免費午餐，如果唔想宣誓，一係辭職，一係反抗，拉埋全世界一齊係咩玩法

又點

push

乜9拉埋全世界人 就算搞都係林奠搞
講到好似班公墓園有權搞咁

好精境 講經咩
咪一句講晒 為錢跪
你自己跪就得
問心港鐵，國泰甚至藍店 有邊個做生意既唔係為佐錢跪
你未跪，因為未燒到你姐

一係有錢 一係可以唔食人間煙火咪唔洗跪囉

咁郵差點算🌚🌚🌚佢都好似係政府工

佢哋有公會可以少數服從多數投票嫁

黑權打鳩人有無權？
食環署搞鳩黃店有無權？
民政事務局唔批區議會撥款有無權？
飛行服務隊篤12香港人有無權？
全部惡行公務猿都有份

其實呢，公務員係驚宣誓後冇得過外國退休。
同埋，真係黃既公務員，我就見到好多唔撈。有一個直接同我講，話而家唔do，仲可以保住名聲。

仲有我識唔少藍屍apply 咗公務員嚟做。至於政府收唔收，我就唔清楚。

所以外國一定要制裁呢啲雙面鬼
唔可以一邊食港共糧 一邊走佬去外國

之前屌美心奶共，點知自己搶住奶

拉埋全世界呢啲point有啲連登仔自己都講
樓豬開完個post拍下籮柚就走啲人係到批鬥公墓園

呢個一定，不過如果我去外國攞咗牌先返嚟，你又唔似中國咁，所以外國既牌唔撚認，要重新考過，咁你迫啲專業人士冇咩作用。係呀，我講死藍屍工程師會HKIE，有撚種既就唔撚IEEE啦。

明明係蝗

你見好多唔撈？ 你咁巴閉代表到成個社會？ 咪即管睇下個離職率有幾高，唔好鳩up唔洗本
針唔吉到肉唔知痛 大把人有父母老婆仔女要養 而家社會呢個市道 可以話唔撈就唔撈？你出左黎做野未呀？定仲痴住老豆老母住呀？
都係果句啦 屌公務員既時候 幾時屌埋中資員工 ，佢地大把簽名撐國安法 撐警 出席埋集會添
仲有 咁有骨氣就唔好買中資股票呀 唔好比錢大陸賺呀

唔好唔敢屌政府 就搵公務員做出氣既代替品啦

我個死藍屍同事遲工唔做過咗我一棟，補錢劈砲做公墓猿，我連續35日997瘋狂OT抆屎，你教我可以點唔憎佢同埋佢哋班人。話緊你呀Ricky 你條撚樣。走既時候就話山水有相逢，屌你老母，睇吓邊個山水有相逢嗱。

所以不嬲都話班公墓完係唔抵幫，最好宣誓之後一鳩踢撚埋佢地上大陸，再查背景，班仆街自己on9揀做公墓完姐

唔係喎，之前果排新聞唔係好多咩AO話唔做咩。
屌，唔通班友又作新聞。定係我接觸既人好多有料到，唔驚出面撈世界。

實不相瞞，我呢就識好多人做中資，佢哋都知自己係為錢而做，日日係公司陪高層講話放棄後生仔乜柒柒，仲日日背習語錄，轉個頭又捐錢又助養兒童，我成日笑鳩佢哋精神分裂。

不過，佢哋從來都冇話自己係黃，亦都話自己配唔上黃呢個名號，佢話自己只係買贖罪卷。等自己良心好過啲。

公務員，大可以好似中資班人咁，坦言面對話為錢，多啲買贖罪卷，比人清算時，搵返啲底單出嚟，希望可以唔洗比打鞭。

宣誓完就安排個陪訓團畀班垃圾公務員
上去住2、3個月洗下腦就啱

使鬼逐步，話諮詢過代表佢地想一次過

我真心建議公務員，你有難處，大家都有，一樣上有高堂下有兒女，不如認認真真，叫人幫吓手，香港人一向耳仔軟，左膠底，土下座叫人幫手。好多人 樂意幫助，不過比人係咁串同嘲諷都肯定。

道德勒索冇用㗎，出面大把人太凄慘。公務員仲要係優越嘅工作。外面大把人朝9晚9返六日，賺到嘅錢冤枉嚟，瘟疫去。表面光鮮既窮屄。

定還是覺得，其他水深火熱既香港人，一定要幫你。

好多嘢冇得怨，所有野都有時限，唔可能唔變。

好似我老婆個阿公咁，做象牙製品，一個禁運冇得撈。

出面大把私人工雙糧加花紅，以前市道好既時候個個買錶買車買樓 ，公務員咪又係食緊叉燒飯，就算講依家，畢業生出黎做幾年好多人工都高過公務員好多啦，除左警察同d高級公務員

公務員都要眼紅就算啦，講到咁優越咪去考lor

班公務員為錢跪低咋嘛

不過有啲人又要威又要戴頭盔，又要做雞又要攞貞節牌坊，咪搵千百萬個理由去Justify自己嘅行為，同時去否定其他人抨擊佢嘅行為

先回覆你第一句，挑，去到呢個位，公務員要比係都用咩D+唔知幾多級果啲人嚟比。你以為咁撚易可以攞到花紅。

第二點：攞果啲精算、醫生、環球金融果啲港大畢業生比？

第三點：唔係眼紅，要你知道自己係優越既，食得鹹魚抵得渴。老實，我成日同後生仔講，過到自己心理關口，去考去做冇咩所謂，比人清算唔好覺得自己無辜就得。

補充，打工咁耐，學到最精境既一句就係，呢啲嘢，咁自己要take risk 嗱。

AO天之驕子 到到都撈得掂 講黎有咩意思？ 全港30萬公務員 ，有幾多係中低層 ，大把人都係打份工，佢地入政府既時候唔係林鄭政府。

但你呢班中資打工既人係明知中資都入去做 ， 好得過公務員？

你自己打中資工要贖罪渣唔好當個個公務員都係贖罪呀

呢啲說話有幾多人肯認真睇過

惡行還惡行 而家講緊宣誓

幾撚時有人幫公務狗 咪由佢地死
但一般巿民以為自己會無事
哩d只係温水煮蛙
林奠點會唔去搞晒全部人
咁多天真嬌

政府9成位咪又中低級公務員，做十年幾頂薪先兩萬三萬，洗鬼用港大醫生金融比咩，ive讀個工程it出黎做一兩年野都比同期絕大部分公務員人工高唔知幾多啦，就算唔係專科做sales跑到數都高人工， 以前市道旺做到停唔到手四五六萬個月，唔知幾多人食大陸土豪遊客最初果侵水買樓上左岸

你係要講優越咪優越lor 大家眼界都唔同

講黎講去都係得一個point 反駁
「你地冇用支那野冇比支那賺過錢？」
1. 首先中資打工冇叫你宣誓
如果假以時日有呢一日我都會勸人走
2. 支那野生活係香港係無可避免
然而我地盡全力去搵代替品e.g.黃色經濟圈/轉玩美股
唔代表你地可以用臭蟲論合理化含淚宣誓去乞食
我盡力去杯葛支那野然而你同我講效忠中共
如何服眾？
唔好成日問人你做過幾多野有幾黃
我唔想知只有國安想知
呢個問題真係好撚自私
要個個打頭陣自己先會跟隊
啲黃公墓猿行到呢一步又係咪冇得選擇走先？
講撚到尾咪又係為錢

ACO世界第一， 又黃又hea又高人工，垃圾連登仔考唔到就唱衰人

冇香港公務員頂著個經濟，你地私人市場都唔會仲有工返啦

成日駁唔到就話人批鬥
又唔見你地話連登仔批鬥人瑞比比鳥？
屌龍門難食又話批鬥
屌渣哥柒又話批鬥
咁佢地真係難食同柒丫嘛
黃圈中只可容納讚美冇批准
咁點會有進步點會有民主？

係，我做aco d女主動沖過黎，有個仲要係有牌會計師

你講野都on99，一講宣誓就個個奉公守法正義撚道德魔人上身咁，見到都想嘔，又唔唸下自己講大話衝紅燈，國安法就更加唔洗講啦宣個誓就係出賣思想同靈魂，你頭腦可以咁簡單，唔宣誓都同無腦無靈魂無分別啦

1. 中資打工冇叫你宣誓，如果假以時日有呢一日我都會勸人走
香港幾多中資藍資，你條柒頭除左識叫人走仲識做d咩？一邊又話無可避免，轉個頭就叫人辭職走，呢d咪你口中既自私lor

2.水電煤就無得選擇，其他盡全力去搵代替品
你屋企衫褲鞋水果肉菜電器大把選擇啦掛，係唔係無made in china先，講撚到尾你條柒頭咪又係為錢又無盡力，點樣服衆啊傻鳩

唔好成日問人你做過幾多野有幾黃
你自己爲運動付出左d咩心照啦 ， 一路批鬥又一路叫人辭職付出 仲係到認屎認叻話人地駁你唔贏 好威威咁，真係on9仔無藥醫，黃圈真係多得你唔少

喂 咁有骨氣 記得啲公共服務唔好用呀 係班食兩家茶禮既偽黃提供嫁 班人為錢嫁渣 唔好益佢地呀

咪撚on9啦我冇份交稅架

岩呀師兄 但你交稅比班偽黃出糧做麥姐 橫掂你想佢地全部辭職丫嘛
你幫下手啦 唔好交稅 交稅即係向港共屈服呀

紅字既點解唔屌得？屌撚埋佢地全家都仲得啦呢啲

講撚完東江水中資股又講衫褲鞋襪
你有冇發現我好少回你

我駁唔到

巴打辛苦哂
我屌撚到佢地開始攰

總之未坐過監 未打過狗 唔好話自己黃啦

好多ao? 做得ao本身家底已經唔錯
你叫啲co aco 紀律部隊散仔 辭職唔做 出嚟邊個養？
黃資養？ 紅資又唔做得 做乜鳩？ 有無腦

東江水中資股係人地講，我覆你段野係無屌錯你嫁，你無野好駁咪唔好回lor

私人市場會撚宣誓咩

冇腦係你呀。食得鹹魚抵得渴，為咗錢就係為咗錢，一講話乜鳩嘢你養，講到底咪又係錢。咁就務咗比人屌，有買贖罪卷就頂多比人清算時，比你當護身符，唔洗槍斃抄家咁解。香港左膠底，話晒有買贖罪卷，點都留有餘地。

會，不過你可以做，人工低，日日OT，宣完誓又冇錢加，要我做騮戲，你話宣完誓嗱嗱加幾千人工就話啫，睇十死班爛旦腦細咪叫你繼續OT，而佢屌女，你就突起個屎忽比人中出360發。

總之 一句講晒啦 無坐過監 無打過狗都唔好話自己黃
唔撚講錢唔通講乜鳩 成班講到好似得公務員為錢咁
個個唔為錢 罷晒工啦 講經咩on9 公務員就得十八萬
全港幾百萬勞動人口
呢十八萬人唔罷工 其他肯罷晒工都會贏
但結果係點？ 咪就係個個都為錢唔肯罷工囉 傻仔
上年唔係靠人捐錢 場運動會捱到咁耐？ 無人捐錢 啲人有錢請律師打官司？ 邊一樣唔使錢？ 手足唔使食？

乜撚嘢咪又係為錢
而家就係同你講 所有嘢都要錢 錢係最重要 無錢你連物資都買唔起 無錢你連聽日都過唔到 面對現實啦你

你唔係坐過監 俾人拉過 你都無資格話自己黃 無資格話公務員 因為你都只係一個怕死 貪錢嘅香港人 明唔明

不嬲咁講，黃呢隻字太大，受唔起。我一向同人講都係話自己純粹恨憎藍屍蝗蟲。我從不認為自己係黃。

雖然而家幫襯緊黃店。

根本做好自己 對得住良心 邊個都可以話黃
個心最重要

難聽啲講 肯定有白狗 睇片都見過有狗係放人走唔死追 唔追打 有狗放內部料出嚟 但無奈 絕大部分係黑賤狗 根本分唔到 唯有一齊死全家

乜鳩嘢要搞晒全部公務員？
從來無行動係需要分化 分化咗公務員對場運動根本無幫助 你少咗自己人 多咗敵人 有咩意思？
只有一個原因要咁做 就係pr 分化狗做緊嘢

如果唔係不斷鬥黃 做乜鳩？ 公務員亦無份食人血饅頭 你捉偽黃店食人血都算鳩數 捉鳩公務員做乜柒？

大家諗清諗楚邊個先係pr分化狗啦

我係分化狗 我做乜要拉返公務員同黃同一陣線 做乜要壯大黃圈

只有pr 分化狗先會想逐一擊破 首先公務員 下個就到醫管局 社工 老師 所有ngo 同親政府有關都只會成為pr分化狗嘅目標

港共逐步試你底線，而家宣誓第一步，之後好似中資咁叫你簽名撐惡法，唔簽都係炒，係咪又焗住簽，冇計啦都係為兩餐，我心入面撐黃就OK

所以你支持dq 合理？
現左形wo

公務員份糧
你入落佢信箱？

呢幾個人d論點好多都混亂logic
唔知係佢地本身思維唔清晰定係有任務在身

真係冇咁好心機回佢地

根本屌公務員唔辭職係等如話
乜香港政府好仆街咩
咀你唔移民？你仲交稅？
咁姐係跪啦

一樣咁On99

算啦，簽啦直接變香港市咪好囉

我預計會比人DQ=我支持DQ?
屌你冇撚野呀豬閪？

外國公會做得出嫁
不過團結係外國人文化或者係同dna有關
香港人都係算把啦

傻鳩
你支持公務員要宣誓所以要辭職
而唔係反抗唔合理既宣誓
等如區議員比人dq 應該辭職
唔係反抗唔合理既dq囉
On99

岩呀！團結？
公務員要宣誓既時候
私人市場傻西連登仔：關我地撚事咩
我地流動性強，一定唔駛宣
你話有機會到我地姐係扯我落水姐
仆街啦
議員比人dq 既時候
私人市場傻西連登仔：公務員應該團結
辭職反抗

成個傻西post就睇到你地幾團結啦

點反抗先？
比啲具體建議黎聽下
有方法唔洗辭職又反抗到又唔送頭唔洗比人拉
我願聞其詳
最後冇方法或者失敗咪又係含住淚繼續做

睇到有條傻閪話區議員係公務員
真係笑撚死
制度都未撚搞清楚學人走出嚟吠

公務員有好多職系好多唔同post
個個都有份打壓運動?
一味叫人辭職, 唔辭就係奶共
同共產黨文革批鬥有咩分別呀?

兒登仔, 未夠班, 考唔到唔緊要架
讀好啲書, 裝備好自己
唔好成日淨係識上連登FF啦

師兄做咩post咁勁 過兩招黎洗下
小弟都好想考公務員

人地而家咪叫你地幫手反抗
話今日佢地
聽日你地
你地點做呀？
咪開左個post話唔關你事囉
然後人地失敗就叫人辭職
笑撚死

你搞清楚我話區議員係公務員係撐定反緊公務員先
閱讀理解F?

我問你點反抗
你有work嘅idea我一定全力支持
我就諗唔到亦見唔到希望
但見到班唯利是圖嘅黃絲一路含一路嗌我反抗過

支持左係邊
你唔係好撐樓主idea咩

淨係識迴避問題
叫你比idea又答唔出九撚唔搭八
你唔撚比idea我點支持你呀
唔係諗住嗌下口號失敗左又返去宣誓繼續做走狗呀？

公狗死淨把口
死攬份工幫中共害香港人又唔敢認

Sorry 巴打
我收返我reply頭三行
對唔住

你明唔明先後
你連支持都未支持
已經去到後面話人失敗要點
On99

你覺得公狗要宣誓有可能被推翻？
我真係唔知話你on9定乜
事實擺在眼前啦仲要為駁而駁
我就睇唔到公墓猿做過啲咩去垂死掙扎而係又有用
叫你舉例比idea又答唔撚出
淨係識轉移話題玩人格謀殺
跟手加句on99
正一傻鳩

如果係咁
你更加無資格屌佢地
你移左民未？
香港有救咩？
具體方法係點？
無得救你唔自殺救港？唔移民救港？
仲留係度做咩？跪？
垃圾

條傻鳩話除左水電必須外，生活中用中國野無可避免，轉個頭就叫人辭職on99咁 ，又話第時藍資要宣誓都會叫人走，條垃圾除左叫人辭職付出都唔識第樣

下 香港搞成咁未宣誓就唔駛走？
姐係仲未關佢事？
仲可以一齊貪圖香港安穩 搵錢最緊要
有乜撚分別

識踢波先可以講波？
淨係識轉移話題人格謀殺

關乜事個比喻
你而家係吐住痰屌人地亂拋垃圾wo
你人格唔好，就點謀殺都係咁啦

仲有民政有份用行政手段阻住區議員開會

係呀全世界得你啱
咁你有咩idea肯講未吖公狗？

公墓猿自辯四式
1. 屌你分化撚割席閪
2. 你冇飲東江水冇用中國貨？
3. 你又做過啲咩？你比人拉左未？移左民未？
4. 遲d 全香港都要宣，我宣左先遲下到你

你黎黎去去咪正係識叫人辭職證明自己係真黃講真d公務員99%都係低職位，佢地辭職係咪你開黃店養佢地先？做左幾十年果d出到黎又廢又無技能基本上搵唔到工番，人地點養頭家？ 到時你咪啪啪屎忽話關我撚事咩，做你手足死得啦

跟住你又係到屌人地宣誓唔反抗啦，依家國安法又唔見你出黎反抗下，你敢出黎起義做野 我日日開post幫你屌柒d公務員又點話 垃圾仔

你廢唔代表要效忠中共幫極權做奴隸
有手有腳香港點會餓得死你

政府係出錢個個，宣誓呢單野大家當政府心態係私人公司d西老細/ HR就得

教師機會大因為要配合國教
社工如果用大陸個套變維穩搞埋宣誓都唔奇

政府再癲d所有secondment工都要宣誓
到時工程界可以收埋皮

得返d developer同判頭management人工高
但去到呢個level仲可以政治唔正確？

垃圾仔，食樹皮都餓你d手足唔死tim邊個最自私大家心照啦， 你自己都可以拎綜援唔交稅幫極權做奴隸tim ，餓你唔死嫁 講到尾你個柒頭咪又係自己貪圖虛榮

但你答到？做緊同樣野但屌緊隔離
不如你做番中國人
一撚樣

你做野唔駛交稅？你養緊殺人政權
出糧比三萬黑警
你有手有腳去其他國家餓得死你
你拿住香港份證守緊國安法wo
大家same same
你憑咩屌？

好期待美資公司迫員工宣

你個例子完全唔make sense唔可以比較
交稅vs宣誓
唔交稅係犯法但唔宣誓可以轉工
點解你可以咁理直氣壯

真弱智定假膠？
黃絲遲啲要過智力測試 ok?
唔交稅犯法 所以要移民去抗爭
唔宣誓過唔到佢新例 所以要辭職去抗爭
你拿前面個句去同後面個句比
其實你玩緊膠？

講緊個可行性同選擇權呀
你宣唔宣誓冇人迫到你係自己嘅決定
你唔宣咪唔撈囉冇法律責任
交唔交稅就唔係自己可以選擇
點可以相提並論呢
請問我幾時叫人移民抗爭呢？
屈鳩人就最撚叻
問你比idea可以點反抗宣誓就走數扮睇唔到
技窮開始人身攻擊

腦殘偽黃絲

你真心弱智架wo
移民抗爭係我叫你呀
你用個腦諗下野啦
你辭唔辭職同移唔移民咪選擇權囉
至於宣唔宣誓同交唔交稅咪同樣有法律後果
一個被炒。一個罰款加坐監。
你唔揀移民，選擇交稅苟且偷生
但同時屌鳩公務員為錢繼續做？

真心想請教下你學歷程度
係咪無讀大學？
認真既 想知

睇到唔宣誓有法律後果我已經忍唔住大笑
究竟幾咁自卑嘅人先要不斷攻擊人
毒撚真係好撚得人驚

你根本唔明咩係法律效果
笑
法律後果有分
民事 刑事
其實駁唔到咪收聲
依度得我笑你柒架姐

我就係想多啲人入黎笑柒你
唔宣誓要炒魷我真係唔撚明係咩法律後果
死雞撐飯蓋

唔宣誓唔符合法例
炒魷咪法律後果囉
你用廢老卡答黨鐵被罰錢係唔係就叫無法律後果呀？
重既先係？

仲有係咪法律後果重要咩？
總之就係
留係香港要交稅 你可以移民唔揀移民
佢留係政府到做要宣誓 可以辭職唔辭職
根本一撚樣
人地後果唔係後果，你後果就好撚大後果
就算講要坐監，姐係唔駛死啦
學你講 有手有腳怕咩 駛死咩

其實我好相信大家心中都好清楚個政府會搬龍門 隨時安法律責任 只係因為事實太殘酷 所以開啟左防衛機制 發表膠化事態嘅言論 使得大家嘅心覺得冇咁痛苦 事實上政府真係做得出 你估得出嘅佢會做到 你估唔出嘅都會

人嘅心理防衛